Prosze wyslac rozwiazania do godziny 23:59 dnia 02-10-2017 na adres: marcin.wozny@capgemini.com 

 
 
ps: Prosze nie testowac "getter"-ow (i "setter"-ow), ktore nie robia nic innego jak tylko zwracaja wartosc (lub ja ustawiaja). 
Prosze przetestowac metody ktore maja jakas logike biznesowa.


ps2: Prosze wyslac tez kod, do ktorego napisaliscie testy.